你地千祈唔好嗌「香港！」「獨立！」

咁樣嗌比「香港獨立」「唯一出路」氣勢大好多。
大家唔好咁嗌！

香港！

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

絕對係唯一出路

拉
反對獨立口號嗌出口

獨立！

朗豪坊斜對面Tear gas 魚蛋

記者非法集結

香港獨立 唯一出路

反對咗咁耐都無人buy你嗰套
就收皮啦